正妹開車遇恐怖挾持 遭集體性侵爆頭慘死

南非一名21歲正妹女大生柯娜露絲(Hannah Cornelius)，在去年5月遇上恐怖挾持案，她開車載著一名22歲男同學馬許(Cheslin Marsh)，卻遇上一群歹徒挾持，最後柯娜露絲遭集體性侵與虐待，死狀悽慘，而馬許雖然撿回一命，但也受重傷變殘疾人。

據英國《太陽報》報導，事發當時正是半夜，當時柯娜露絲開車載著馬許，但到了一處路口就遭到歹徒攔截，並搶行挾持兩人。馬許被歹徒鎖在後車箱，身上的財物被搜刮一空，不僅如此，歹徒還拿起磚塊狠狠毆打馬許，尤其是頭部，準備置他於死地，最後馬許被打暈，而歹徒就把他丟在路邊，讓他活活等死。幸好馬許大難不死，成功被救回。

隨後歹徒劫走柯娜露絲，把她帶到一處葡萄園的草叢堆裡，至少遭到3名歹徒輪流性侵。之後歹徒還拿起石頭，狠狠砸向柯娜露絲的頭部，並拿刀刺向她的頸部，最後被棄屍荒郊野外，死狀悽慘。

警方之後逮捕到4名嫌犯歸案，馬許之後供稱，當晚他和柯娜露絲要去喝點小酒、跳舞，沒想到遇到這件恐怖的攻擊事件。馬許表示，他受重傷醒來後，他自行找附近人家求救，並尋求協助，尋找柯娜露絲的下落。馬許因為受到太大驚嚇，即便傷勢已復原，心理創傷仍難以抹去，至今依舊無法復學，而且一隻耳朵也聾了。案情也指出，歹徒奪走馬許的錢財後，一度到藥頭據點購買毒品。（施旖婕／綜合外電報導）

隨後歹徒劫走柯娜露絲，把她帶到一處葡萄園的草叢堆裡，至少遭到3名歹徒輪流性侵。翻自《太陽報》

警方逮捕4名嫌犯。翻自《太陽報》

馬許因為受到太大驚嚇，即便傷勢已復原，心理創傷仍難以抹去，至今依舊無法復學，而且一隻耳朵也聾了。翻自《太陽報》

點樣移民南非 ？

力架治國將南非變成咩？

想變馬許

支那有普選果日咪同南非一樣囉

又要拎曼德拉出黎鞭屍，黑人不配擁有自由

力架國

馬許個樣以為佢有份……

九唔搭八

南非班叻架用口食飯用屎忽屙屎
你地班臭閪支那賤蛆仲唔用屎忽食飯用口屙屎

強姦就強姦啦屌

逾黎逾反智，非禮就非禮，強姦就強姦，性騷擾就性騷擾，性咩侵，唔清唔楚

又係力架

性侵依個字將非禮升level強姦降level 其實好唔準 點解冇人屌

唔會點 垃圾到某個地步就救唔返

民主南非：事件曝光
獨裁中國：不見天日

所以由白人管治係對的

黑鬼都係廢

見到d人將呢d野拉落民主到講就好笑

香港冇強姦案？大陸冇強姦案？

講到獨裁就全部人奉公守法咁

性trump

Wrong place, wrong time.

咪係 摸下手仔又性侵 強姦又性侵 學埋台狗D衰野

人版哥布林

力架根本就係一班低等人種 唔係美國教得好 全世睇都仆街 你地估好多力架都似美國電影咁咩有人性有學問 同支那印度差唔多

有D人根本就係禽獸不如
你同佢地講包容
即係俾機會佢地繼續出黎危害無辜既人

性侵犯高危人種

1. Sand Nigga aka 蝻亞狗
2. Pure Nigga aka 蝻非人
3. Chi-Na Men aka 支那蝗

有無條屍高清圖睇下

屌你戀屍癖

你都戇鳩
死屍先正

如果死者係大陸蝗應該個個叫好

收皮啦屌你老母！

睇樣仲要南非，俾著任何男人都未必忍到，但插完咪算，殺人太殘忍

成日睇到要諗一諗究竟係非禮定強姦

早排me too 時成日用性侵嚴重化左件事

好多哥布林

邊個話南非有真普選？
實際上黑人票值大啲

明日香港

好撚驚

好慘
RIP

就係你地口中的高尚民主白人夾手夾腳玩殘左南非白人政府拉曼德拉上台 南非先會變成今日咁

屌你全部nigga

le個世界好反智 le d力架國咖喱國你俾民主佢都唔知係乜黎 最需要民主嗰D就玩獨裁你老尾

屌你老母！

屌你老味，冇左種族隔離之後天下大亂，由非洲第一有錢變撚左地獄鬼國

點解強姦重要打人個樣
爛哂重姦得落

obama is shit nigga also

Height (Tall) Feet & Inches: 5' 7".
Centimeters: 168 cm.
Meters: 1.68 m.
Weight Kilograms: 52 Kg.
Pounds: 114 lbs.
Bra Size 33B.
Body Measurements (Breast-waist-hips) 34-26-35.
Shoe Size (US) 7.

niggas

真係好撚驚

其實點解要殺

半夜唔好怨

條女好正

跟本南亞裔同印度種果類人，跟本就係哥布林黎
見男人就殺，見女人就先姦後殺，我地需要哥布林殺手

性乜撚野侵
擺到明先姦後殺

負評我做乜？跟本個種就有問題
以前印度人會亂倫結婚，生個智障仔出黎
唔排除蝻都會
利申：懷疑係d 死南亞仔有mon post

南非 黑鬼 掌大權後

徹底玩完

加埋個樣

係南非生活既白人好撚慘
全部變曬下等人 住貧民窟

力架真識食。

有民主就無罪案？

好撚正

所以話黑人真係天生犯罪專家

美國佬開搶射力架唔好問點解

好幽默和

真係犯罪目標黎

有類近條件嘅人真係唔好留喺南非

屌喇星，呢單明顯係輪姦啦！性侵條撚咩反智閪！

曼德拉上台後唔止種族歧視啦，直頭種族逼害，搶哂白人啲農地，正一仆街嚟

馬許有啲似劉浩龍

南非黑鬼

曼德拉根本係歷史罪人

可否不分膚色的界限

力架中東佬支那人治國都係垃圾

如果係車上面一定照開車撞9佢地

將來香港寫照。有本事嘅人離開香港，剩低啲廢人比蝻同蝗姦殺。

Dllm乜鳩都性侵

係老強阿屌你老母

照鏡啦

咩黎

AV情節

當日拖走條女嘅經過

黑鬼老強一定大大力一下入曬盆骨撞盆骨，到第三個可能下面已經爆曬

男朋友定男同學啊

強姦係指插閪，性侵有多重意思，例如肛交咁，就好難歸類強姦啦

由佢啦 世上又少個左膠

睇清楚D,個蘋果係台灣版的,台灣用語不嬲都係性侵,
唔識英文字唔好衝出黎柒

台狗呢
定係歸左去第3種一齊計

唔覺得華人適合民主
睇下新加坡同台灣分別

台妹唔算強姦

Btw, 無咖哩族？

性侵犯啵

中国冇民主咪一樣有。

印度咪姐係南亞人lo 唔係您以為指咩

好撚慘 強姦不凸止重要殺撚埋

之後就會是 條女 被控謀殺, 係警局被黑人警察輪姦

條女
咁正咁香畀班力架摧殘

Just like hong kong

我個名

陽巨侵～

想知判左幾耐

要殺人滅口

daily reminder that niggers aren't human

曼德拉同連登仔上台之後嘅主張一樣
屌咩

係咩，長知識

咪臭係
白人時期, 南非原本喺非洲係第一有錢國, 物資非常豐富
到nigga揸旗,即刻變到窮爆

點解會殺得落手

wakanda forever

黑人根本自私，暴力加智商普遍低

條女應該係左膠
正常係架車見到5個力架應該係要俾油撞死佢地

黑鬼自主

當時 南非 仲要係軍事強國, 自制好多坦克, 大炮
仲打算發展核武, 但被美英蘇阻止左

咁到時條女 會被控謀殺, 係警察局被黑人警察輪姦

之前係咁j印尼嗰班記住唔好j漏埋南非呢啲高汁國家